點解耶穌要死

其實佢自爆同世人有無罪有咩關係

表演魔術啫

PR技倆

死就死啦仲要玩復活
九唔撚搭八

佢唔死 神父邊有十字架帶

求耶穌拎住2條魚1打10張gif

因為係神對耶穌既考驗

唔死邊有得復活
唔復活點顯得佢偉大

神故意跣猶大一鑊

佢唔死
好多人會失業
佢一家要死
亦都係佢老豆嘅意思

劇情需要姐

因為全世界人都係阿當同夏娃既後代
舊約時代靠守律法上天堂
但後來發覺唔掂
於是耶神派自己個獨生子又係三分一既自己來世上以寶血贖盡世人的罪
(但公教即天主教話只贖回世人既原罪）

真心回

根據基督教神學 耶穌的死是為了世人脫離罪惡

佢唔死你邊有假放
佢唔翻生你又邊有假放